好多廢老支持陳百祥，陳淑莊輸!

睇下D COMMENT

廢老又點睇